跑步撚入

最近一直冇運動
覺得好辛苦
覺得一定要每日跑步操返fit
如果唔係真係頂唔撚順

想問下其實跑街要有咩基本裝備
有咩褲比較推薦又抵屌

咁水係拎住跑定係點

毛巾帶唔帶好

頂你個肺錯台

求巴打指點迷津

每日跑？

推推

係 諗住每日跑5-6k

推

我再推

推推推

pish

今朝返工搭車見到班中學生上堂之前係到跑街好熱血 搞到我都想放假早啲起身落街跑
如果屋企樓下跑就咁帶毛巾電話都ok
咁當然有人會帶埋水 因人而異

跑步要裝備架咩，求其著對鞋就跑得啦

電話可能都唔洗帶
我覺得拎住支水好重

我之前有次拎住支1.5L水去跑
結果搞到好似負重跑咁
1k就已經想返屋企

想買條跑褲 有咩推介

褲 我覺得普通運動短褲就得
鞋 唔係跑開就選擇厚底、避震能力強
我覺得5-6k跑嘅過程中唔使飲水，可以唔使拎住

thx ching

此post已完

跑得5, 6k, 帶乜鬼水

你咁都要問即係無運動過
我估你多數都捱唔到5-6k
你用3k做目標先啦

三個月冇打波
今晚試試跑到幾多先

就係唔識

有鞋有襪就ok

明白